[集思廣益]一人N個online test/midterm 靚grade法

開晒notes tutorial係咁搵
同fd一齊做
有無高招推薦吓

溫書啦 講經咩

CHEGG

中大要開cam影住自己

努力讀書

你肯定同fd一齊做個assessment就會靚grade?
可以係攬炒架喎。

Control+F 大法可能有啲用嘅。

要再將所有既note 整做同一個檔 再ctrl F 快好多

屌 又唔係叫你睇哂
ctrl F search完先睇架嘛

有啲科都要 好on9

有啲諗頭

係咪即係冇得即場睇notes

應該得 個cam影住個樣姐